# telegram_bot

Сервис для уведомление о работе сервиса посредством `telegram`.

## Организация
------------
    ├── CHANGELOG.md           <- Актуальная информация об изменениях в последних версиях.
    │
    ├── src                    <- Исходный код для использования в этой составляющей.
    │   └── sql_queries        <- SQL-запросы к БД для формирования отчетов.
    │
    └── test                   <- Тесты.
------------
